哥倫比亞業餘聯賽都有VAR了！英超到現在還不用...

VAR在足壇的應用越來越普及，五大聯賽中除了英超之外，都已經啟用了這項視頻回放技術。甚至在業餘聯賽中，也有球迷自製了VAR。

在哥倫比亞的一個小鎮裡的一場業餘比賽中，球迷用廢棄的電腦屏幕製作了一個簡陋的VAR，還在外面包裹了一個紙箱，上面寫著“VAR”三個字母。

裁判在觀看了這個自製VAR後，吹罰進球有效。

笑撚死 啲線吾直冇對齊

吾你老母

好型